大家會點處置ex既遺物

以前半同居 衫褲鞋襪等等都係哂我到
宜家分左好篤眼篤鼻
但ex 連見都唔敢見我
掉左佢又怕佢報警拉我
利申：有報過

Pack好寄返比佢 好黎好去

以為你嗰ex過咗身

但分左手後佢為左錢報警屈我偷佢野，唔想仲蝕運費比佢益佢

唔好介意個少少錢啦 男人老狗大方啲

我都想佢過左身 直頭係世紀大仆街

Pack好所有野，用順豐到付
唔駛自己比郵費

藍絲 始終分得好難睇 而且我係佢到既野都應該都要當掉落鹹水海 攞唔返 就有少少唔想益左佢

分得難睇又唔代表小學雞既
我都承認未大器到以德報怨
況且對佢都仁至義盡 對得起自己

ex無送過食以外的野

望返轉頭可以當煩少樣野

捐去樓下廢物回收箱

真心問 唔犯法？
因為佢真係個報驚撚黎 分手後想我唔好過
掉/捐左佢啲野實比佢撚到我氹氹轉

gogovan送返比佢得唔得

節哀順變

有冇可以比返啲野佢 又可以攞返啲野 兩全其美既方法
btw 呢個方法同樓上巴打用順豐都唔錯 thx

捐左佢都係做善事啫

好似咁

咁咪拎哂去差館報案囉，佢周你你咪叫返佢自己去警署拎

慷他人之慨好似好仆街

成件好撚簡單既事 因為佢唔撚面對搞到好撚複雜咁

比個期佢
攞就攞唔攞就掉晒佢

拎去差館話係街拾到既失物
然後叫佢想拎返就去差館認領

其實ex個人真係好撚癲 唔係我都唔洗咁撚煩 直接擺佢門口或者交低比佢朋友又好乜都好
事緣係同佢分左手之後 佢走上黎我屋企報警話我偷左佢電話 而事實我係冇撚攞過
我怕寄比佢或者私底下比佢 佢又話我偷佢乜攞佢乜 當然我冇做過行得正企得正都唔怕有案底呀之類 但下下佢咁樣報警搵上門真係好撚煩 好影響我同屋企人 所以最理想係搵個保障到自己既途徑
我都知好撚煩 好遇唔遇 遇上個報警撚

咩捐左佢呀 比個期佢個啲 我唔熟法例 怕又比位佢入
所以真係好撚柒煩呀

我好憎我個ex 佢綠我
但同時 我知佢現仼有玩sp
好無同佢講？

我咩相都del哂，但個銀包就用得唔好嘥

放起度 女朋友request就掉左佢

On9 分撚左手 咁都驚 報警又點
間屋又唔係佢

人地感情事我又唔敢評論喎
但你ex綠得你都唔係咩好人 咪由得佢地兩個惡鬥惡
兩個都自己受返架啫

佢下下都咁報警敲我門 其實長遠真係好困擾
佢咁做又冇成本既 一個電話就麻煩到我

又係 等佢玩到有病

次次都叫警察比個RN
集齊一套逼警察做佢浪費警力

遺物

找數先

好撚癲 男人鳩都好睇

我個 ex 攞埋我 d 錢走咗路，我都想寄返 d 嘢俾佢，但我真係唔知點刮佢出嚟

唔通燒俾佢？

我幫你拎比佢囉

我仲未捨得掉，已經一年了

一般唔係我個ex咁麻鳩煩 其實掉左佢都冇所謂啦 反正佢唔主動攞返 證明啲野對佢黎講都唔太重要

咪撚咁癡線啦

我真係狠不得拿拿聲掉哂佢

遺物燒比佢

我就係驚佢玩嘢

屌同是天涯淪落人
佢攞得你啲錢走路都唔敢再玩啲咩花神啦下話

放左係個盒仔到

互相送比大家個啲就隨心處置喇
但屬於對方既物品真係好難搞

只拍過2個月
想要遺物都無